急！有冇人同我一樣Signal network差到爆

無論錄音，相定係sticker都成日load唔到
又卡死左
wifi同數據都係咁
啊，我頂佢個肺
訊息又可以秒回㗎喎

same

我連訊息都send唔到

Same